[深夜系列] 快做仆街仔

估唔到 YouTube 有呢 d 片

東吳大學？

YES